如果衝入警總會點？

屌你老母記者都打？
賤撚過公安

如果一唔小心衝左入去警總會點？

黑警死全家

立法會都衝左，無效果
究竟衝入警總會點？